同情崇禎嗰啲全部都係大中華膠

蚋仔係咪唔畀你射所以要拆佢招牌

支那人全部都係垃圾

你可唔可以唔好expect全部香港人都係大漢支那人